自己一個睇格雷的五十道陰影2

成場都情侶
邊有女呀你老母

巴打見到有人。。。？

巴打有無打j

滿曬啵

坐滿wo 巴打

滿曬人囉

睇完喇 一出到戲院門口一陣陣冷風